答案係：李偲嫣

李斯可以抖抖先啦

鮑

唔再鍾意鮑姐？

鮑姐

棋仔想引人講鮑姐，超狗

鮑偲嫣

你唔好逼我啦，大家都知你嘅答案係邊個

魚包點算？

搵鮑姐啦你

李斯可以抖，
不過鮑姐就要繼續。

原來棋靈王啱老人家係因為朕死人除

好正呢張圖

推

棋靈王屌鮑姐唔使抖

李斯嫣灰缸